★初四了！又要去各大快餐店扮返工，避人了！

好多次過年都咁做

信唔信我一野屌撚死你老母？

避邊個？

就係你依d人搞到我搵唔到位
去圖書館啦好心

初四返工

危險！多mad佬

點解唔真係去快餐店做parttime?又有得食又有糧收？

要好早起身，不了

你唔係咩?

服務行業要帶老母返工，不了

我以前做政府都要帶老母老豆返工

做圖書館嘅表示日日都有人嚟扮工坐足成日

ching 呢家無用政府了？

今年可以初五先扮

一齊啦

你會唔會無聊得滯通街影女人對腳

政府工pt照跳，薪照加，最多唔升職

私人俾完客屌，之後再俾主管屌（屌x2)

影游b安全d

香港人黐線的，做服務業根本自討鳩吃